PS Vita 算唔算係史上最廢手提機？

PSV首發全部遊戲列表：

《反重力賽車2048》
《Monster Hunter Portable》
《Modnation Racers》
《秘境探險：黃金深淵》
《Virtua Tennis 4》
《Ruin》
《殺戮地帶》
《抵抗》
《小小大賽車》
《小小大星球》
《Top Darts》
《超級星塵》
《街頭霸王X鐵拳》
《Sound Shapes》
《Little Deviants》
《Smart As》
《山脊賽車》
《生化奇兵》
《真三國無雙》
《大眾高爾夫》

再望返Switch

Nintendo Switch 首發暨預定遊戲發售清單

《勇者鬥惡龍 英雄集結 I・II for Nintendo Switch》／2017 年 3 月 3 日

《薩爾達傳說 荒野之息》／2017 年 3 月 3 日

《信長之野望 創造 with 威力加強版》／2017 年 3 月 3 日

《祭物與雪中的刹那》／2017 年 3 月 3 日

《魔法氣泡 俄羅斯方塊》／2017 年 3 月 3 日

《魔界戰記 5》／2017 年 3 月 3 日

《超級轟炸超人 R》（Spuer BombermanR）／2017 年 3 月 3 日

《1-2-Switch》／2017 年 3 月 3 日

《三國志 13 with 威力加強版》／2017 年 3 月預定

《いっしょにチョキッと スニッパーズ》／2017 年 3 月預定

《瑪利歐賽車 8 Deluxe》／2017 年 4 月 28 日

《全民地底探險》（みんなでワイワイ スベランカー）／2017 年春天預定

《ARMS》／2017 年春天預定

《漆彈大作戰 2》（Splatoon 2）／2017 年夏天預定

《超級瑪利歐 奧德賽》（Super Mario Odyssey）／2017 年冬天預定

《異域神劍 2》（Xenoblade 2）／2017 年發售預定

《Project Octopath Traveler》／發售日未定（SQEX RPG 完全新作）

《七龍珠 異戰 2》（暫稱）／發售日未定

《真・女神轉生》系列新作／發售日未定

《究極快打旋風 2 The Final Challengers》／發售日未定

完美被屌打

如果switch出先 PSV吊打switch
年代都唔同 都唔知你做乜9
不過switch我都無玩，咁撚弱智，極咁撚大部機
扲出街都比 人笑

小學雞唔知咩叫NGP同WS

Switch 先係垃圾機，因為我無玩

Ngp 好撚正Lo
部color重係我櫃到，打格game真係世界第一

呢D點同Nintendo Virtual boy比

小朋友你做左幾多年人？
知唔知咩係 Wonderswan, NEO GEO Pocket, Apple Pippin 同 Atari Jagaur?

應該係switch
連老翻都玩唔到

係好玩,但D動作勁慢,連我呢D格鬥苦手都可以駁招駁到天花龍鳳

咁pspgo 叫咩

Wonderswan經典
仲有gamegear

Psv 遙控ps4打機 已經屈左啦

不要再說了 果陣我懷住mh點都會回歸psv嘅希望 一出果陣就3k差唔多4k幾買左
買嘅時候仲講左句 “依家唔買 遲早都要買架啦”

屌佢老母 到依家開左唔知有冇50次機

ws 都唔算完全失敗掛

有機戰，有ff

算
wonderswan都好過佢

我指佢太少支援
Sony嘅失敗

有數碼暴龍

乜PSV無咩

d 老屎忽衝哂出黎屌樓主

問過pago未

pspgo

好在我會用PSV玩機戰, 如果唔係真係冇機會開機

隻數碼暴龍正撚到

主game mon hun過咗檔真係收皮

PSV勁多人買完成年冇開過
唔係岩岩出左新破解玩到3.65GAME都廢事叉電玩SD高達/機戰V

連sony自己都放置play
仲點會有野玩

gamegear

WS之後仲有部Swan Crystal
兩部機都係出黎專玩數碼暴龍咁

psv獨佔p4g
完

又鬥啦 自己一個打機既邊緣毒撚點會明switch好玩既地方

agger

title講史上
但講舊機就老屎忽

我印象中佢好似勁快無電

正確，switch唔搵幾年前嘅機比，邊有立足之地

好似八粒勁量玩兩個鐘左右啦

唔係話得45分鐘咩
有幸玩過幾次，當時幾震撼，打上手個mon發光，可以被入面玩

兩部都係買嚟擺

我屋企仲有部 PSP

有由大gameboy開始嘅gameboy系列
Game gear
NGPC
嗰啲舊手提機
PSV肯定最垃圾

咁GAME GEAR算咩

WS 淨玩機戰都已經值左

btw PSV 我都淨係玩初音 又係值

我直頭擁有過
不過都係插火牛玩多

nGage表示：

Vita 玩家表示依家開心玩緊，理撚得你

psv硬件唔失禮，係唔知點解無game玩

忍道2散華呢？都係首發喎，呢隻我覺得好好玩

機戰

當年拎黎玩炸彈人好開心的

wonder swan
neo geo pocket
呢D算咩

ns 無得BACKUP SAVE已經係垃圾
退步到..

唔失禮
如果當年肯行720p唔會死得咁慘
你老味2012仲行576p，當時d電話全部都720p以上啦

Gamecube/xbox硬件夠完勝ps2啦

宜家PSV我都係用黎remote ps4用...反而我覺得幾好用..有時唔係屋企訓..都可以remote黎玩

仲玩緊PSV

完全壓住2011 年機黎打

好lag

老老實實 我就真係冇呢個問題..
我屋企PS4插LAN線的

我通常要黎玩FIFA MHW 多

我夠用lan ps4
入房玩會lag lag下
有時斷 可能太遠 psv廢
但用macbook remote就冇問題
而家用win10 remote多

PSV手制黎 手咩提機

PSV 獨佔ps4已經夠

Sony嘅責任
Mon hun過檔都唔代表佢要放棄成部機
變撚咗孤兒仔咁
佢再出手提機，邊個敢狗衝

我ps4放屋企
psv 返工打都唔lag

好慘

如果你唔引戰既話會係一個好既討論，屌你

買完部機 隔左兩年賣返出去

呢2部好正喎
ws有數碼暴龍, FF, 機戰
NGP有咁多FIG同metal slug,想當年丁死人

你講果d psv都有

Psv近唔近wifi
我可能遠

Wii u?

手提機呀

時機嘅問題
而家psv應該都唔少人買數位版

真係廢嗰部我會選擇Ngage(唔知有冇記錯)

兩頭唔到岸

真心好野黎
只要好似rambo咁將電芯好似子彈咁掛住上身出街

其實gamegear除左個mon靚之外無咩好
game又唔夠人多
電係一個問題
但最大問題係好撚易壞
先壞個火牛位
之後個mon會出D死線
然後連機都開唔到
話佢係最垃圾果部都唔過份

但當時黎講
GG忍、Sonic呢類世嘉自家製嘅真係好好丁
不過續航力真係好有問題
同佢差唔多續航力咁差嘅應該得PCE部手提機

隔一道牆咁囉 我都係係房連wifi

要remote點會用psv
冇l2 r2
用電話加個手制咪得

我用得OK WOR
L2 R2 係MON既左上 同右上

大眾理得你，係毒撚先咁介意依啲
3ds咪重低解像度

後gameboy 年代係亂世，大家想食呢個tart
結果皇者只可以有一個

就算拎Ns, 3DS比都無一隻驚正過P4G

PSPGO 算唔算

switch係咪唯一冇老翻既手提機

乜咁睇少支那破壞知識產權嘅能力
實有「硬破解神器」，你放心

PCE成部console照dup
用電芯推得郁都交足貨了

其實都係

開心remote play中
同埋玩朧村正
Psv不知幾正

PSvita有老翻

有
Switch岩岩出
遲早有

Switch岩岩俾人破左裝倒linux

但係破解之後應該唔可以上psn

ngeo pocket?

原來switch係手提機

3ds?

冇左monhunt唔緊要

仲有大作mgs4

唔同年代無得比

大家都係手提機但結果差得遠
只能說switch marketing真係好太多

當時都係玩game boy 多... GG都有買
續航力真係最大死因,
GB 又細部+平D,仲要勁多動作game 好玩
之後又出GBC 續命+pokemon 興起

無辦法啦
以前PSP除左打機既人會買之外,有好多大人都買佢黎睇片聽歌,都算係潮物
而家有智能手機 咪少左一堆人買,細路又少個理由煩老母買

反而3DS冇咁受智能手機影響